武漢咁爆，龜頭忠，閪恥點算？

前幾日仲撐